[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（89）

james charles

渣ga

今日一餐都未食

hi 大家晚上好

又係辛苦減肥既時間

唔減了

Hi

hi

正！

桃味

who

[member]
哦果間無去過試過一次想去但太多人無排[/member]

🙂

係

我都覺

哩到啲私交風氣…

自己買DVD
日本版權check得好緊
所以都好似無見到有人放出嚟
不過其實唔係好激

心諗咩事

靜咗

母湯喔

好好笑喎

潑水節＝大型約炮日

點解有人要開ig爆人相踢人出櫃
明明自己都係gay

仲未收工

肥絲大隻係咪腐女

同猩猩有乜分別

我鐘意

有毛好man

我老公

成班癡線佬

[url]有無人掛住我啫[/url]

我呀

懷念肥鳩
我同佢frd的

除埋佢

佢直嫁喎
利申: 同一間中學

好想食牛腩公仔麵加蛋

我鍾意！

肚餓

好想食蛋治

每次去食呢間嘢都冇失水準

華麗登場！！！！

@edisonrat 一講嘢有啲露餡

唔好推

你收嗲

一隻手都數唔晒

🚬🚬🚬

紅人

ching 勿撚

笑了

你都入嚟恥笑我嗎

花花
我最好的朋友

即係我⋯⋯⋯

你係兄弟

貓咪
我嘅bf

得唔撚得呀

好惡

你打多咗個底字 幫你刪返

我問你呀媽係邊呀？？？？？？？

好小白臉

你駁唔到先

叫爸爸 老子操死你 爽爽操

地雷